<!-- @format -->

1. Объектная модель HTML-страницы, т.е. каждый элемент представлен в виде объекта, который можно менять в процессе работы страницы.
2. innerHTML - HTML содержимое элемента, позволяет изменить один тег на другой. innerText - это только текстовое содержимое элемента.
3. Существую два глобальных способа обращения к элементу - getElement* и querySelector*. Новее и лучше второй способ, т.к. он более мощный - позволяет искать и по классам, и по селекторам, и по ID и еще по многим параметрам.
